嘻嘻同哈哈係好兄弟，有一日哈哈死左

完

Hehehehehehehehehheheheehhehehhehhehehehehehehehehehehehehhehehehehehehehheheheheheehehhehehehe

ok

hehe

哈哈 唔好死呀 哈哈

娃哈哈乳酸菌